老老77，如果雜種唔係力保689同張小明，香港700萬人應該當佢神咁拜

可惜雜近平就係要力保自己所有棋子，唔理小貪定大貪，只要是棋子，不反帝，就是一家人

收皮啦你